女朋友想收馬卡龍做禮物 邊度有得學整?

佢已經講咗N次想食馬卡龍
但又話就咁買好普通
要人手整先有誠意
小弟想2月14日前學識, 有冇師兄教路, THX

買貴嘅咪有誠意囉

Mc cafe有得買

上網學啦

Youtube大把有得學 但最好提前整幾次 因為成日會5成功

上網

家用焗爐好難做得好喎 出去學算啦

焗爐好緊要 舊時用20L個D焗爐仔 要掉10%左右
而家用大焗爐平均四盤先有一兩粒失手

記住2月14號係女仔表達對男仔嘅愛意

貴撚過買好多
我去過一次，拎住部ipad跟住整包成功
不過真係好撚貴

買 之後人手整到樣衰d

買，之前自己用朱古力整d 字上去

之後*

買完扮自己整咪得囉

你問下佢講咩文先

13俾人book 哂

多謝大家回覆

la rose馬卡龍廿幾蚊粒 夠晒誠意

Search Macaron class on google